戇鳩出一出街都畀差佬查牌

我生得樣衰姐

我仲未比人查過

我起碼畀人查過10次以上

係咪你個樣似強姦犯

好人好者會畀人查你身份證！

唔知 明明我咁斯文

好嬲！

一星期至少比人查一次